effective. Power ॣ ॣh ॣ ॣ 冗

中學個時成日同d同學互玩9對方
跟住部iphone係咁hand機
好懷念

effective.
Power
لُلُصّبُلُلصّبُررً ॣ ॣh ॣ ॣ
冗

冇人有印像？

個bug最多咪兩三年
小學雞

下？兩三年咩 我中3定4個陣玩㗎喎
不過我都係得22歲姐